todo模块或者说tag模块的作用就是扫描特定的tag

基础用例：

- 扫描 指定内容 的 某个tag

- 返回信息：

  文章名称，文章行号，todo内容，todo所属的heading链

tag需求：

1. 运行时 crud tag的 名称、正则表达式

2. 运行时 crud tag的 匹配后所做的事情

   包括但不限于（下面列出的有基本提供的TAG替换）：

   - 中文冒号全部替换为英文冒号
   - 同义替换：替换同义但不同内容的标签内容
     - 例如
       - <u>*todo: 这一部分的内容归属？？？*</u>
       - <u>*todo: 这一部分的归属？？？*</u>

3. 以上两点均可用正则表达式在数据库中操作

4. 复杂的 tag 联合检查等，需要编写代码，然后编译（反射？）

5. 这些均作为包装：任务进度（完成度）、时间、优先级、星标、完成/未完成/暂停（状态）、git、通知、配置文件配置todoinfo、颜色、图标、计划，跟踪和总结

6. 这些均在另外的地方组合包：jira、GitHub、gitlab集成

只包含tag的管理是在本module下做的

